仆街又係熱狗

決賽先黎派膠

死熱狗又累事